## Etracking

    Este repositorio tiene como objetivo la entrega del proyecto para la materia de 
    Ingeniería del Software en la Universidad Catolica Andrés Bello
    
~ Arquitectura de la aplicación

    La arquitectura del proyecto consiste en que tiene una arquitectura 
    orientada a servicios, ya que se empleo para su realización un 
    servicio comùnmente llamado API RESTful y Angular 7 del lado de 
    cliente para consumir dicha API.